點解同男朋友講叫佢買本書我要打我一巴.....

話說小妹同男朋友拍都一段日子，

下個禮拜佢book左山頂間restaurant，

打算慶祝一個月快樂，

咁慶祝就要送禮物架啦！

唔同既女仔，對禮物都會有唔同既要求。

而近年既港男送禮恩物，絕對係Pandora。

但小妹已經有多條啦，

所以叫佢不如買本書比我啦，

咁我地都有follow開大大與小妹（真人識），

咁我叫佢買囉！

點知佢發哂癲咁鬧我，話我唔知買黎做乜！

仲要無啦啦車左我一巴！

好唔好同佢分手好！

而家啲90後真係好無品

重作啦

郁d就動武 eq低到

吉魯sir咁夜都唔瞓？

依家啲90後睇埋啲垃圾插畫

唔係話針對幾多十後
不過永遠有問題嘅都係d 90後

打你點解仲考慮? 緊係分手啦

植入式廣告

痴線架⋯唔要佢買panadol已經好好
叫佢送本書都唔肯仲要打人

一個月叫一段日子

打手

收左幾錢

低汁打手

屌呢本垃圾都有打手

喂屌你唔撚係呀嘛，咁樣嚟賣廣告

屌你老母 賣撚完廣告未姐傻西

Ching ho ball

我男朋友70後

咁都宣傳佢本嘢

真男人 相信連登仔都會咁做

係 90後都成日番番打工啪keyboard

分手啦 下個會更好